屌你老母熱狗又功夫足球

成班下下飛腳要人唔要波
呢隊賤種唔該快撚啲輸左佢咪出嚟獻世

差d

吹咩